Sony表示PS獨佔遊戲已成過去 會將更多遊戲移植到PC

索尼互動娛樂總裁兼首席執行官Jim Ryan在接受CQ採訪時表示隨著春季的到來，越來越多的PS遊戲將登陸PC，已經確認的是PS4獨占遊戲《Days Gone》即將於春季發售PC版。

Jim Ryan表示：

在2021年初，我們的工作室和他們開發的遊戲比以往任何時候都要好。特別是在PS4生命週期的後期，我們製作了一些精彩和偉大的遊戲並展示給玩家。

此外，讓PC端玩家玩到這些獨占遊戲也更加便利，因此我們決定將更多PS遊戲帶到PC平台。

咁買ps5把撚啊

睇黎好快有60fps bloodborne玩

10/10神作上PC

你叫ps fans點算 學埋xbox放pc

扮睇唔到

夠平，ps5價錢，買張靚啲既卡都唔得

戇鳩
冇獨佔真係買你部機返嚟把撚
玩switch 都有好多任記獨佔遊戲啦

god of war幾時放

如果bitcoin 再升，就快可以拎ps5 去掘礦

咁執著獨佔做咩姐？
連Sony都已經唔care
多平台先好 任君選擇

Trailer旁白:Exclusive on PS5
字幕:Also available on PC

明明最執著獨佔係索狗自己

笑死

戰老任就鬥機能
戰XBOX就鬥獨佔
依家廢左半邊

有好 GAME 齊齊玩
等人知道神5 有咁出色嘅GAME , 唔等係 PC 出
買神5 玩 , 又然

Also available on PC

戰天膠SJW 無出其右

將來就知句嘢係咪真係人為錯誤

一早講咗跨平台係未來趨勢俾人狂負皮

MS：由xbox遊戲跨win10、放上steam度賣就已經知道MS開始放棄獨佔
到dx12 ult更加係將xboxSX同Win 10完全統一graphic api，遊戲可以直接喺2種平台上原生運行，MS靠賣game pass、平台抽成搵食

Apple：近年推跨平台支援controller、keyboard & mouse gaming，解決touch screen操作受限嘅問題
Bring keyboard and mouse gaming to iPad ()

硬軟件兼容、跨平台整合服務(subscription/抽營收)：

Microsoft - Xbox & Win10 (DX12ult+x86) 開發一次兼容2個平台，AAA高檔路線

Apple - Mac、Apple tv、iPad、iPhone (Metal+Arm) 開發一次兼容4個平台，開荒期休閒速食路線

跨平台雲端服務：google stadia、Project xCloud

根本全部遊戲都可以啦！！模擬器夠勁也閪都得，全部free仲有金手指

以前Pc 賺得無咁多，係因為盜版同bt

依家好似少左盜版，所以點計都係有賺

真係獨佔驚得番老任

pc yes

PC玩家終於有得玩the last of us 2了｀

console機好多時都係蝕住賣，靠賣game條數補返，咁直接係pc開個平台直接賣可能賺得更多

有得玩都唔撚玩啦

pc連線唔洗買會員
唔洗食炒價
仲有mod可以玩

ps5仲有咩意義獨佔一年

咁買ps5嘅意義係咩又難買

正

一部pc搞掂

對戰game冇hacker

不過遲下誇平台為主
應該都要面對hack問題

而家啲display card又易買咩

你留名食幾百蚊炒應該買到

Ps5 食成千幾炒價

幾時出番bloodbrone pc

開發成本都已經咁高
跨平台賺多啲有咩唔好

咁出xbox仲撚好

有埋pc版咪好，我又唔想買部低spec ps5, 但又想玩ps games

屌你呀
我等咗ps5咁撚耐
你同我咁樣

唔係, ps + pc雙修最好

咁就可以玩哂persona 5 royal + strikers

一直以嚟吹ps獨佔都係醉翁之意不在酒
好記得當年ps4啱啱發售時候根本無人吹ps獨佔
都係吹ps4個cp值 用低過xbox1售價但可以run 到1080p 不停恥笑Xbox1得900p

係去到2016年公佈xbox1x時候 ps4/ps4 pro個性能優勢無咗 先突然夾硬轉去吹ps獨佔

到依家個風向似係轉去吹個controller 但係心諗老任玩手掣玩咁多年都無你吹得咁犀利

Rumour only (by PC Gaming Inquisition Youtuber)

List of PS exclusives that will come to PC

Days gone (confirmed)
God of War
The last of Us
Spider-man
Uncharted The Lost Legacy
Gran Turismo

講緊幾年後
bb都未有啦屌

ps撚又輸

Pc根本係最好既console

Bloodborne

條友話bloodborne 會出remastered 但冇講會唔會上pc

轉會好過
起馬多好多game

對xbox寶具

開頭剩係出ps扮獨佔賺頭水, 隔返一兩年就出pc賺埋尾水

擺明想賺哂兩邊錢, 想早玩就ps, 遲就等pc

以後唔使打機

我諗Sony應該係優先出番PS4 exclusive 比較出名既驚
PS5 exclusive 應該要等多幾年先有機會上PC

大勢所趨

呢個新聞值得比更多人睇

應該都係獨一至二年

不過有d game唔即玩，比人劇透真係幾無癮

同你仇復者過2年先睇，2年間不停有人講ironman 死左呀咁

算柒數，到時都係俾返你揀同平台對戰
pc外掛狗問題根本解決唔晒

Last of Us 2就算上PC 我都唔會買
玩1算

cod已經面對緊
唔開跨平台就無人玩
一開就逼你同pc一齊玩
已經唔計pc高低fps高低畫質公唔公平

要搞一定搞到

拳頭個隻新game好似冇外掛

不過拎晒你pc至高權限

睇你交唔交換

佢咁搞法
變相PS優勢得番早買早享受 同埋唔會有外掛

知道會出嘅又等得嘅咪等，反正PC都慣咗遲玩
另一邊垃圾epic又hold啲獨佔一年

Hitman 3

有得玩 pc ff7未

pc玩對戰game慘過食屎。
現實俾港共凌辱 結果返歸打鋪機都仲要俾支那外掛搞。

所以根本唔駛拗ps5定係pc

嚟嚟去去咪又係PS5笑PC遲玩, PC笑返PS5畫質差效能低

事實上雙修唔洗煩

用geforce now咪得囉

掘到著火都似

又有班傻尻XBOX打手出黎吹奏M$多平台
屌你咪又係得HALO玩返屋企含撚啦

PC用家或成最大贏家

係就快
單機game 可以等crack

呢個係隻game問題姐

=佢plus送我都唔會玩一樣

Pc the last of us
戰神
Uncharted

行到4K 120fps?

罪大今次得罪哂啲fans
獨佔都無埋 點串pc撚

唔執著獨佔咪少人買佢部機囉
你試下任天堂唔獨佔

根據索粉邏輯 老任成最大贏家

聽講今年出

如果加埋bloodborne就正

呢個人得1.2k人sub

啲消息有無料架

正價ps5 同pc 3080機差3個開
點會無價值

係
佢地都係送機然後platform賺錢 收30%幾fat fat
但問題係佢地有冇能力係PC開一個平台
例如horizon都係係steam賣

PC玩家表示佛系心態打機
緣份到了就有ps獨佔game玩

唔知喇 所以咪講Rumor only
但Sony ceo 講得出會有更多exclusive上 pc
我諗大家都希望係呢d出

仲未計hang機撞driver啲麻煩嘢

好多人想簡單玩隻game, 根本唔想去煩硬件嘢

ps5簡單直接唔洗煩

砌部電腦咁撚貴

冇可能啦
Epic都要搞咁多野先同到steam爭到下

Ea ubi 個d直接自己放棄

分d錢比肥佬好過晒完錢搞，又死死氣上返steam

平台就易啦

搭落去steam賣囉, 想賺盡咪俾仆街epic獨佔一年

仲未計顯示器
有幾何買4K mon, 4K 120hz mon 天價
但4K tv 就好多人屋企都有

PS已經輸咗

出邊到冇用la, 而家d game求撚其到呢，擺明同d卡商傾好晒分錢！！

老老實實
近5年左右

Ps4 pc switch , hang 機彈game 炒game嘅情況

接近1:1:0.5

移植去EPIC咋下

(Xbox上PC)索粉:咁點解要買xbox
(PS上PC)索粉:ps5簡單直接唔洗煩

ea, ubi無放棄, 就算經steam買, 最後都係link返去佢地平台開game

有錢齊齊搵咁解

見到上面啲索索咁講 , 真係笑死

好恨玩猩猩？

以前ps機能勁 依家差過xbox好多

龍門任我擺 飄移境界

咁switch唔一樣
佢賣點係出街玩 你都唔多會係台機玩佢啲game

雖然之後雲端串流打機
會搞到兩邊都無乜分別

呢舊垃圾

雙修會睇到時出邊部多

ps同xbox就話大家console機對立, console同pc幾時係對立?

大把人雙修啦, 唔好俾貧窮限制你想法先得架

Apex我冇經origin

不過2間野都只當左自己個平台係launcher咁用多

由其ea

之前起晒鋼唔放野上steam
而家又咪死晒狗放返晒野上去

重特登做個專頁比佢

其實PC有得經network接去電視打

我都想幾百
炒貴左幾倍

pc先最嚴重喎
差唔多隻隻game上pc第一日就要patch

好心唔好拎apple出來比

關對唔對立乜撚嘢事呀
呢啲叫雙重標準啦傻鳩

我張3080 7000咋wo

有咁貴咩？

發覺好多人以為電腦一定要駁mon唔可以駁電視

買得起PC大把人買多部PS同switch唔係咩大問題

掉返轉就好大問題

好彩無買PS5姐~

3080, 理撚得你

但3080掘一個月可以賺一部ps5既錢

咪又係HDMI

我自己用steamlink經lan既, 60寸sony打不知幾爽

ps5 同pc我都有
ps好嘅地方係方便，駁電視一開機就玩得
stream又唔洗特別set up

pc通常我都係用嚟玩online game多，或者用mouse keyboard好玩啲嘅game

講真各有各好，都唔知有乜好嘈

係
好多人玩console都係想係自己大電視玩大作咁解, 個震撼性同pc mon完全唔同
pc 就玩番fps果類

至於xbox 定ps, 純粹係個人喜好姐, 有d人兩邊都買哂添

利申 ps5 + 3080 雙修

除咗game本身, 仲有顯示卡 / window driver呢啲問題

好多人咩都唔識, 剩係想企簡簡單單開機就有得玩, 唔太介意畫質性能

就算唔係獨佔, 呢班人都係買返PS

你7000賣比我啦

二手價上到11000-12000啦

Day one patch ps4都要嫁啦

講真，pc我真係9成9正常玩

垃圾如ubi game都好小炒

返而ps4, 有d game真係易炒，eg: fifa bf

聽佢語氣應該學gta咁ps獨佔一陣先出PC?

console同pc點都要死一邊，無辦法。
無法否認手機遊戲係最賺錢。

15k 買部pc?未計4k mon

咪就係
從來只係揀買xbox定ps
邊有人買完ps就唔買電腦

google stadia 唔係近排收埋皮?

又係d console先可以灘係床玩嘅道理

解釋黎都晒鳩氣

一部玩到PS5水準遊戲既PC幾多錢呀？

既然上pc
不如上埋xbox
Xsx 講機能 價錢 外觀都贏ps5
想罪大收皮好耐 ps5貨量唔多
Marketing 當班老機迷狗咁撚
Sony 專心整game算啦 唔好出主機 主機個部門同Marketing 執柒左佢啦

咪就係講緊xbox同ps嘅對立

得就一定得既
但為乜先, 有幾可主機放係電視隔離呀
分番兩邊唔得咩
pc 就正正經經駁mon, 電視就電視啦
平時上網又轉番去mon咁呀? 煩到咁為乜

而家d driver
一個制就升wo

快過ps4 本機升級wo

你都識講嗰啲係fans啦, 點都會偏幫架啦

事實上xbox根本無人玩, 點講都無用

拳頭廠奶共仲要拎晒權限
玩佢老母咩

我買左2個月咋wo
上左咁多

pc喺房，ps5 喺廳

冇，淨係話唔會開發遊戲

Pc就唔可以駁電視玩大作?
開埋ultra setting+g-sync仲靚仲順

下香港炒到咁
我美國運番黎, 連運費72xx

ps唔係有輔助瞄咩

終於諗通

屋企細咪乜都放隔離囉

PC fans會話PC都可以駁大電視玩架

其實如果ea咁搞
我會比佢

因為steam係pc企穩左好多全部game廠平台都抄襲steam，今時今日仲去玩盜版跟本就玩自己

更加唔洗買ps5
買部pc又玩到Sony啲game
又玩到Xbox啲game幾正

Sony搬HQ去左膠勝地不突止重自廢武功 無埋獨佔
果然無競爭就會退步
但我唔明點解佢會跟打輸比PS既XB條路..
Sony係咪唔記得左PS4點成功同埋Windows係邊個整

索尼拿石頭砸自己的腳, 將會失去一切
老任將成最大勝利者

早買早享受已經算好大優勢 尤其係故事game
除非你唔怕比人劇透啦

你好彩早買，依家要過萬
啲炒狗同礦工搞彎晒

唔識電腦嘅人, 真係連呢啲嘢都唔掂架

3個開

玩完搬返部pc入房？定鑽牆拉多條lan線？定買多個勁router等wifi signal好啲？
我部ps5 喺廳做到pc做到嘅嘢，做咩唔畀我買部ps5 放廳？

係睇佢奶唔奶共嘅啫

咪係, 上網老翻嗰啲exe file同幫自己部機裝木馬無分別

邊度仲咁蠢玩老翻

講到咁
Ps4 d軟體更新佢地都唔識搞啦

我部主機係書房
電視係係廳同自己睡房
就算知道可以pc駁電視又點, 你叫我搬黎搬去, 睬你都傻

萬幾蚊買部hdmi2.1電視 攞黎玩3000蚊畫質?

屋企裝修果陣set好曬lan線stream出聽打機

又係貧窮限制想像

貧窮限制思想
買咗ps5 就唔可以砌個靚老婆
同埋邊個話一間屋剩係可以但一部大電視

你用ps5做到pc嘅野你勁
我就一部itx放廳 仲細過ps5

咁老實講display card driver都係幾百mb嘅事
真係快過成隻game update嘅

但依據依家落左Pc / 將落PC嘅game
Sony應該預Console獨佔咗兩年先落PC
咁你等得PC咪等囉，想早玩咪照買主機

冇唔比
不過你地講到pc唔可以電視玩就好搞笑姐

同埋可以用steam link玩

唔洗搬pc

要做嘅嘢就係打機
睇唔到有咩問題

乜9野輔助都無可能同鼠瞄打架啦

唔係pc唔可以玩電視
係pc喺電視玩麻煩
2樣都有做咩唔得
成班講到買咗ps5 就唔可以買pc咁

睇來你真係未用過

我用raspberry pi裝左steamlink做中繼,用遙控轉返去pi個hdmi port就remote開到steam揀game打機

你覺得麻煩可以直接買nvidia shield,或者steamlink device

平時工作個mon完全唔使掹線, 15年產品你仲生活係上古世紀

事實係, 獨佔game想早玩就ps, 遲玩就pc

根本唔洗拗啲乜

其實PC係房都可以經steamlink係廳玩

你睇返上面邊個有講唔比你買ps5

咁當ps4玩緊 war of god既時候
你又可以點拆?

唔玩囉 幫你答啦

呢個真
講到唔係獨佔就唔算係Game咁

點會無分別，cloud streaming要穩定高速網絡，同埋幾細都一定有delay，呢點已經
勸退一班人

算啦
一講pc就有人被害妄想

2021年喇
重用十幾年前玩緊老翻嘅科技黎睇pc

唔知好嬲定好笑

見你文字描述 我已經想笑
好方便呀真係
我寧願放部ps5.

thanks and no thanks

成班喺度講pc可以點點點
我講嘅係ps5 方便唔洗pc咁set up麻煩
2樣我都有，唔同用法，好難明咩？
係都要話pc都得乜乜乜

事實係真係PC出大電視無問題wor

我係用retropie再裝steamlink上去, 幾舊水解決到

Agger
Xbox 玩GamePass + PC

Ps5我都有
咪開ps5囉

不如你問埋想玩綠帽仔點？
Switch 我都有wo

做咩姐

一直講緊pc 連電腦而家係好方便嘅事

而家嘅pc不論裝game update driver 雲端save 都係好直觀

我屋企全屋走左lan線

老任戰機能
ms戰獨佔
依d係索索既餘下價值

PC係電視玩有咩麻煩

佢地真係完全唔明

利申：屋企有raspberry pi同一隻IT狗，要setup呢啲完全唔係問題，但都係廳擺ps5

其實都係上咗隻垃圾game姐
你話上埋我哋索系宇宙大作tlou2就話啫

1) 你屋企細
2) 突線好核突

我用緊隻60寸sony打total war果陣又要同你交代?

咁直接pc玩gamepass咪得？
買xbox呢部電子垃圾返去做咩？

mod mod mod

我明呀 呢啲咪係信仰囉

sony 又想搞Pass ?

由頭到尾就係pc 撚想帶出個point, pc可以完全取代ps/ xbox

唔講價錢先
大佬玩pc 勁多維修員問題, 玩下online又要驚外掛
仲有一大堆限佔遊戲, 就算唔係獨佔
限佔都夠死啦, pc成日遲半年一年出
人地都玩哂爆哂 要組隊玩又玩哂
熱潮過哂pc先黎
你玩埋佢啦

根本雙修/三修先係正路

唔lag 機咩？

日搬夜搬

唔係問題咁點解唔做, steam d game平咁多畫汁又好

我無話買PS有問題架, 我一向係支持買曬玩獨佔, 跨平台玩PC, 都係同一部電視玩

成日講到PC砌咁貴功能得打機咁
PC做既野又唔係淨打機，淨係計哂啲錢為打機jm9
個定位都唔同對比嚟做乜

佢可以出mac同linux就係唔出windows

又真係細既, 全部lan線行管收曬係地下

係就快 想快d係pc玩多次ff7 remake

PS PC Switch 三揀二基本已經夠哂玩

xbox留返俾傻仔買

經lan lag條毛咩, 個個都未用過就話lag, 咪同ps remote play一樣, 係部主機轉左去PC only

威水囉, 但我都玩到濤濤鍋呀
你玩到戰神未

你打機實好容易開心，feel唔到delay問題

xbox留俾唔買PC既人買

如果直係冇獨佔，xbox個d 月費定年費計畫幾吸引
但係呢，我覺得最後一定有日本廠商只出ps度

因為個人係玩開日系game, 有部分美式的日系game都未必咁啱我，所以都係睇定d

利申：俾個frd sell到想買xbox

個po 好癲

D有錢佬d house d線一定好核突

PC硬件賺太多

人中之龍終於肯加返中文

delay係睇latency, streaming去到30ms以下就得

屋企lan係完全做到, PS手制個latency都係咁上下

你鐘意日廠就ps5啦, 無死錯人

頂多唔夠最top個0.1%打
利申ps4第一代老爺機 mw 多人weekly 兩kd以上
玩wz就因為frame drop得太勁 玩落廢好過
不過奪金都打到3kd
食雞就1.5up

pc撚表示又贏

開quality就冇performance
要2揀1咁on9
根本就冇資格叫次世代

你又知我無PS既

因為好多人只需要用公司電腦
屋企有tablet已經夠

邊有人唔買PC

以後得番10/10

中東南美果d個個砌得起PC咩

真係未輸過俾手制

有人覺得自己拎到ps5好似好威

其實身邊有50%人中左

我拎左上手都係玩舊game
呢排玩pc重多過佢

咁就回到最初既問題
console/ps係有價值係取代唔到啦

lan你老母咩 你屋企個wifi 好慢

gt7
god of war

xgp有中文好耐
steam版唔知

除左gal game
仲有咩真係日系game其他平台係冇

買淘寶d 洋垃圾

垃圾驚搵第二春

樓上都弱智 stream 不知幾lag
用lan線駁就唔lag咩😂

行lan ping 穩定10ms以下, 跟住話會lag機

行緊100Mbps就夠,而家router正常300Mbps打上, 除非你要60FPS以上

我唔知點解用咩remote app
(chrome remoto,steamlink,amd link)
都係唔開電腦mon就咩開exe
都係出白色畫面但係有聲出
要開著個mon先出到畫面出嚟
有時仲玩玩下仲連顏色都變咗
仲有delay問題
remote真心不了

屋企轉左WiFi 6
唔lan 唔知順唔順

好多人屋企都有mac, 但window pc真係愈黎愈少人砌啦

利申 imac mbp pc3080有齊, 呢到講野要申報利益, 唔係又比人咬

3080正價幾錢？
你一出已經係炒價啦
你就以為得ps5先炒貴咁多

steamlink唔係你腦補咁樣

打左幾年完全無呢個問題, delay都無

我玩gta rdr都stream到冇問題
打波賽車槍game就真係唔得，少少lag都差好遠

PS仲學人講日系game
睇吓自己日本嘅銷量再講啦
PS獨佔個啲所謂日系可以等收皮

係你嘅世界入面Pc嘅唯一功能就係打機

我個張正價好似6千幾
7000蚊算炒得小，所以個時先買

其實對於打機嘅人嚟講...係

屋企PC係wifi盲點要行lan先stable, wifi 6未換router唔知咩情況

睇呢個post好多人仲係覺得stream gaming = lag, 事實係bandwidth比佢地想像中細, 重點係個ping,行lan唔行wifi係想要stable latency

其實唔係淨文書嘅工，開下Adobe app公司laptop機已經頂唔順，依家啲人一係自己買部好啲既laptop一係就desktop多工，做野打機係哂部機。

如果打波賽車FPS就用返PS/PC直出mon啦, 呢樣野暫時技術仲係差d

對戰game點會stream

Btw fps 同 fifa 一定唔會用電視打

電視個size 我適應唔到

當佢剩係display七八千, 砌埋部機連window起碼萬三四

巴打你叫神粉點駁你

用3080畫汁係大電視打witcher你都咪話唔過引

請大家唔好當我係sony fans,我堅想轉會

我專登睇番ps4 xbox one d game，dq builder係冇出xbox

解決方案都唔係話冇， xbox 加switch

依家可以吹ps冇外掛

但遲啲跨平台就唔知吹咩了

我都係上年年尾係美國網搶到張
之後幫fd又搶到張
其實有mon住又唔係真係咁難買姐, 點都唔益香港班炒狗

sor 都係覺得用stream lag

老實講真係對串流GAME無乜信心
再順都唔會順過直接駁MON/電影

fifa唔用電視打

用黎打gta rdr 係冇問題但畫質好似差d？

你要知道屋企自己set server(steamlink, nvidia shield)同stadia係兩個好唔同既level

wireless同lan個latency都好大分別, 用wifi真係會lag,但係lan真係無問題

行4k 120就要附出嫁啦

重要3080 好多game 4K 120要降畫質

Ps5暫時未享受過佢個4K 120

近排都係玩舊game , 好多都係升到60就冇

stream玩音樂game

compress完都靚過PS5直出, 話之佢啦

Pc 貴咁多，玩咩game又要考慮規格嗰類嘢，加上又要識一大堆電腦嘢，太複雜啦。家用主機user-friendly 好多

咁又真係可以呀ma拉條hdmi2.1姐
利伸有ps5,直接用同一個電視

PC撚表示等到PS6就可以奶返PS5啲餸汁啦 正呀

比賽個班好多都用mon打

成地lan線都冇用咩？

電視插少條hdmi線去mirror
然後想畫面順d就插多一條lan線

因為老神粉點都會買 , 佢驚閪你走

其實用mon打有咩問題, 唔係仲好咩

出pc好 唔撚洗抽主機抽撚到2046

Lm

周街現貨，唔明抽乜

乜鳩野成地lan線, lan線行管架wor

炒價你買？

Fps就一定係mon
如果大電視係好
D比賽同競手用電視練同打啦

mon latency比電視低

用過 21:9 mon打
番唔到轉頭

你好尷尬

盲腸

講出貨量ps5 係多過 xbox, 你google 下
如果唔係一早大把人轉左會
事實係xbox都無貨賣

Display card炒價你買？

如果全部game誇全平台
買部xsx 就夠

上PC 係咪即係應該買XBOX?

你睇下係咪全 console pass 嘅 game , pc 都有先再討論下

我又唔係用最多人用果張 又唔開最亮效 洗撚食炒價

有時真係懷疑d人邊個平行世界嚟
ps都差唔多半退出日本市場 人地架仔已經唔多care ps5 ， 重拎"多日系game"呢樣野打飛機

又發現一隻炒狗

4000蚊機你仲想點？

唔係買最熱門個幾張洗閪食炒

咁玩PS4咪得，洗撚食炒價。

咁pc 做到既野多好多既
睇你想打機定咩囉

Psn 睇番就快free

唔會啦
Xbox live都未free

其實整體都貴左
因為bitcoin

PS4 ，switch我都有,pc响steam買game
ps5 game無獨佔咪唔洗買主機益炒狗

根本ps5都無game玩，唔知炒黎做乜

叫神粉買 xsx , 同叫佢服毒一樣

Console撚

等正價先買
而家買黎玩ps4 game

Lm 等神粉駁你

以後switch先係真正既console

開發遊戲嘅部門收皮啫，唔開發第一方遊戲
但雲端平台係繼續

無獨佔=唔洗買PS,唔洗買PS=D GAME廠唔洗再俾面SONY
長遠黎講對SONY好大獲

哇 真係好方便啊

PC一日解決唔到外掛問題,PS都仲有著數既,邊個想同外掛打機先

Console target causal gamer，唔係無獨佔就完全無人買PS

依家獨佔得嗰堆差唔多都係佢自己一廠嘢
關三廠俾唔俾面咩事

你唔買係你損失
好似係你大獲d wo

如果日系果堆多啲移植去steam就好，近排p5s都移左去pc

係就快

不嬲全修是常識吧,細路仔先選擇
我係講無獨佔好多人就唔會覺得需要再買SONY主機,咁game廠就會更加唔重視console呢個市場或者直接放棄追求pc更高機能黎開發

我覺得就算無獨佔, 點都有限時獨佔
始終過去console銷量都佔大份, 有牙力

Xbox係咪仲平靚正

xbox 夠冇獨佔，xbox 死左未？

sony 連機冇外掛
呢個先係賣點

呢樣一定架啦,大把人唔係pc打機都係因為唔想同外掛玩

但係可以點解決PC外掛問題😭

現階段未有發售時間表
個個講到以為所有game都同步多平台咁
我就估Sony會限時獨佔返兩至三年
拎返住個平台優勢，推埋PC係搾取埋個銷量價值啫

呢幾日有日索禁血腥 手掣問題 冇獨佔 新聞
懷疑有人惡意攻擊我索
好嬲好嬲

pc gamepass冇果啲game唔可以就咁買？
你地教架喎

我買部xbox就剩係為左玩xbox gp入面 pc gp 冇嘅game?

地下線2 咁 PC都會有但遲D出
不過估計SONY都會將PS NOW 推去全世界 ，要不真係靠果幾隻 獨佔IP 打情懷牌打幾年咩

點解有部靚PC仲要買XBOX

將來PS同理

信仰

我PS4除左MHW 無一隻game係連線同人一齊玩

對我黎講真係可有可無

你估人地唔知咩
但點都要打下飛機，見有位入就入左先架啦

岩呀，如果你唔係GOW FF7 對馬 10/10 死忠 （黎黎去去都呢幾隻為主架啦，加埋夠唔夠 10隻？）
你可以等多一年先PC買，梗係一部 PC 屌打全世界啦
淨係STEAM 果抽 GAME 都夠吸引啦

pc開4k都要取捨啦，除非你3090
4000蚊你想4k60fps ray-tracing?
唔好發夢

又係喎

大師可唔可以啟示下，days gone之後下隻跨過pc係邊隻？

將來我地用蒸氣平台
一齊玩愛國驚

你咪唔好買console，自己使1皮砌gaming pc囉

ps個手制垃圾對稱layout
MS/老仼手制先係俾人類用

唔係喎
神5 個掣唔係吹到天上有咩

我3070一出都要貴正價1000
正價$4000以上，一出已經$5000以上
仲要黎緊仲貴，btw rtx 3000有邊張係唔熱門

天上有？留俾天堂啲狗用啦屌

Xbox個制笑而不語

睇錯任天狗

無獨佔咁我抽部PS5嚟把撚，反正部PC用緊3080，班PS5炒狗慢慢strong hold啦。

中立D講
PS5個手制玩起上黎係好FEEL過XBOX SERIES 果個架喎⋯
尤其玩DESTINY / COD 呢D射擊GAME，手感好到呢
但同時缺點都好明顯，玩 2 3個鐘隻手就會開始攰
除非你認為係我太廢，要平時舉多D鐵 黎FOR 打PS5啦
要不我用 XBOX 同 SWITCH PRO 制玩全日都唔會攰

所以，各有各好啦
神？神你老母咩⋯咪又係制一個

一早要咁做啦
獨佔game根本唔知為乜，以前pc盜版問題好撚嚴重都算，宜家仲玩獨佔真係on99，斷自己米路

瞓咗冇睇 隻垃圾掣整返好啲干擾未
我而家用Headset打機過場仲要Keep住搓粒菇啲聲先唔窒呀
笑而不語

1皮想砌到 gaming pc?
加埋4K mon 120hz
你拎定3皮出黎啦

獨佔其實拖低廠商收入，唔係健康現象
開放返咪幾好

PC打gvg 指日可待

Xbox 駁pc d聲冇干擾
好撚爽

咁又唔使咁，買console都唔計mon價錢啦

你既攰係咩意思先
你回彈攰定震到攰定重拎到攰

之前玩control 回彈要用用力 好唔舒服
熄左佢順暢好多

過千蚊嘅HEADSET無事；平過1000果隻仲窒緊

利申：測試ED

利申
耳機駁usb

咁即係XSX垃撚圾啦 留名睇半周年都未Fix到

手感同重量，我用佢打機係好爽
但舒適感真係好一般
可能係我隻手生得唔夠靚，舉鐵又唔夠用心

計tv錢

電莖椅要計
梳化都要計

屌，駁USB 梗係無事啦

買CONSOLE計埋電視分分中貴過PC

支持，講得好

巴打試過邊隻耳機
我用 700G2 , 其實係講野邊樣窒 ??
係咪由 GAME 轉番去主畫面 , D 聲停咗果D ?

幾個玩開fifa 嘅
都同意ps5個制十分唔好用

咁買CONSOLE 要部 岩嘅電視條數點計？

你點拎
我坐梳化放係大髀
坐電腦前就放電腦椅手托位

pc mon 4K 120閒閒地都過萬

咪就係 700 G2 隻垃圾窒，佢老闆，換左兩次都係咁，但係APP 熄撚左某個CONFIG就無事 （我係REDDIT 學返黎）
反而用 SteelSeries 7x 乜事都無，但真係一分錢一分貨，貴成倍呀

唔知，你問佢我console都係駁電腦mon

起碼55” hdmi 2.1

唔知，唔熄個CONFIG嘅話 無定向 咁窒俾我睇

mhw一刀秒龍

仲講咩外掛吖，我PC、XBOX、PS、Switch乜9機都有。

但連線同人打嘅全部都係揀PC，玩過CS、Rainbow 6、Monster Hunter、Apex、LOL、HOTS、Overwatch。

其實玩落無乜幾可遇到外掛。PC操作上玩槍game又簡單，鍾意駁手制玩又得，畫面又靚過主機版。

主機反而都係玩吓啲獨佔單機game。

比人惡意收購走哂d獨佔遊戲

是但一部高階OLED電視過2皮添啦

熄邊樣 CONFIG ?
求指引

真
老實講到點勁點勁都好
大佬呀玩兩玩就攰 再玩直頭手都痛埋
手感好過揸波都冇用啦

衣家 48" OLED 都有齊所有功能嘅，都萬六蚊啦
同埋D人唔好再講燒MON，我用撚左幾年都無烙印過
衣家D電視熄機果陣有功能幫你REFRESH一次

PC 玩過 BF5
出世郁都未郁就死 , 跟住就熄咗唔玩 , 其他冇試

PS冇獨佔咁點解唔買xbox

你駁佢落手機APP，咪有個叫MIC MONITOR 之類嘅野嘅，拉到最左就得
其實都會偶爾窒，但少好多，之前用佢黎打DESTINY打到火滾

BF5就算，EA完全放棄PC版，我都無玩，見啲評價好差。

其實最主要都係睇營運嗰邊，Rainbow 6捉外掛好嚴，PC版玩得好爽。

PS Xbox都冇獨佔，咁點解唔買switch？

Apex d掛多到官方都應

咁都可以兜

洗唔洗好似以前高登咁講：人地勁你就當人外掛，你d廢人外唔外掛都未識分

識得有d女仔係冇電腦

過場動畫唔郁手掣嘅話啲聲就會斷斷續續

你漏咗ps5超高速SSD黑科技呀

其實我想講XBOX 果邊多GAME 好多，只要你唔係追求 3A 大作
好多時我係XBOX GAME PASS到玩到隻GAME 好想係 PS 度同FD 連機玩（個個FD都 SONY FANS ）
PS 又唔係無隻GAME架喎，但香港個PS STORE無囉

打FPS, AOE, LOL個類game點都用PC啦

淨係部PC都平平地玩靚啲畫質已經要過萬喇
PS5+4K電視都唔洗過萬

咁如果你有 PS4 一堆GAME，拎返去PS5度LOAD，的確爽到HIHI
但講到快XSX好多⋯
暫時唔覺，可能係D廠商無「活用」到

Sony根本冇老任整game嘅能力
罪大鬼唔想好似老任咁獨佔+console賺到盡咩
做唔到之嘛

1）Technically 個發展方向係一樣
2）低質game都係game
3）難保有一日越嚟越多AAA廠開始移植過去，which is曾經嘅PC

咁可能係 EA 垃圾
EA 垃圾呢個 POINT 應該係人人共認

玩佢送果隻惡魔城
仲係好撚慢

其實遊戲跨平台出真係無咩所謂
只要連線online玩嗰時唔好跨PC就得

有鳩用咩

個server冇快到

我玩fifa apex r6係就係入得快呀
不過load server又係load到on99咁

講開，呢排PSN 真係有誠意喎，隻BLOODSTAINS同CONTROL都係好野黎
BLOODSTATINS 晨早白金左我無開 唔知無快到

用keyboard 玩mon 亨

仲俾人笑唔夠 ?

PS5 / XBOX 手制都係可以駁PC 嘅

唔該巴打

R6就至on9

好撚快呀
揀完角上面秒ready

不過其他9個重load 緊

pc fpsgame差唔多場場都有都叫見唔到

高速ssd真正發揮到嘅地方係增強gameplay
e.g.無接縫、非線性、開放世界嘅超高速移動

load game快啲根本冇撚用，唔足以同一個普通ssd拉開好多差距，係ps4用HDD太慢

依個都係我係PC 想玩返MHW既原因
打機都係求爽

pc手掣一定係買xbox嗰隻, 好多game 預設好哂用xbox掣

幾好玩
好玩過control呢d 3a大作

有bloodborne就夠
跪求出bloodborne

ps fans：冇對馬=冇game

非獨佔唔計game

咁你oled 電視有無打機都買架啦
咁都計去console?

R6 我只玩休閑
真係小見

不過見其他玩開rank嘅都話周不時撞到

幫佢砌部 順便上去砌...

幫佢砌部 , 應該係兵先至需要

咩電視先, 幾多吋, 有無oled
差好遠架
一部55 60吋靚少少既lcd tv 有local dimming都過萬

係無咁多自家大ip咋
老任近呢十年咪又係不停炒冷飯，只不過佢攬住既神級大ip夠曬多 可以俾佢炒極都有續作出
所以sony就玩唔到老任咁出部console 機能廢一大截都迫到人出機玩

有咗加速跑之後好撚爽

我見好多連登仔話ps5冇game所以唔會出機喎

我係覺得可惜者，兩部我都有所以我夠膽咁講
要講獨佔，XBOX無咩？不過好多人一黎就話歐美GAME唔岩自己⋯
我覺得吹奏獨佔係無意思
你講賽車我會話XBOX FH4 屌打哂PS 果堆
你講你鍾意GOW 咁無得講，咁人地XBOX真係無
下下拎果幾隻黎講有咩謂，咁唔係人地有無獨佔，而係你有無玩
要計嘅話PC 咪仲撚多「獨佔」 ，TOTALWAR 又唔計？

吹到快到可以當ram用，可以做遮擋剔除嘅cache

ea真係特別垃圾
每次出新作都好撚想玩bf,每次新作都係俾外掛迫退棄驚

論遊戲性 任天堂又真係無得輸，玩開PS4 同XBOX嘅我一玩返老任D MARIO 果D就愛上，你會感受到製作人幾咁用心 去設計隻遊戲 真係抵佢係日本銷量長據頭五

ea剩係年年食fifa UT條水都賺到笑, 駛乜咁辛苦整GAME

oled有低階咩海信？

係fd都幫架啦
唔洗諗到幫少少野就做兵既
多d做愛做既事

Xbox d獨佔而家連pc都有

完全睇到m$ 個取態

以前都話gow halo 真係得360

問題係啲獨佔game出係PC起馬要等半年以上

ps fans並不限於ps5

當初吹奏ps5 超高速ssd嘅人都唔知去撚咗邊啦

2020 出左 48吋版本，落返 16000 左右價位
2021 會有比OLED差少少嘅技術，再平D

到有一隻出嚟快到宇宙有 , 就見架喇

可能PS5有獨佔聖光，PC版就爆頭色情乜都唔cut

已經唔只外掛咁小

隻bf5
完全係將隻beta( 用半成品黎講都影衰半成品呢個字）黎賣

再將應有嘅野當dlc咁比你，重要用黎做賣點，話自己好撚良心，dlc唔收錢

呢個都係SONY 應該會打嘅牌
仲要加埋PS NOW先可以拉返個勢返黎
要不你睇呢幾個月幾多人過檔左去XBOX

衣家產能問題仲未見到兩者實際差距，但上一代 兩者對比係差成倍

Zelda都炒冷飯？

買ps玩p5

老任又真係瘋狂炒冷飯喎，佢D GAME唔係唔好玩，但 2019-2020 佢真係炒左好多冷飯
可以嘅我會想佢出多D 新作品

咁點解Sony冇神級IP

快到掂唔到(買唔到機)

剩係Zelda Mario動森都夠佢有排食, 今年仲話出zelda 2

未買PS5 再睇定d先

咁點都多過xbox剩返果堆已經走下神壇嘅ip嘅

係呀，佢D遊戲經營模式都係玩長線可重複，又合家歡咁好多都，好成功

而家要過萬嘅電視先可以拎出嚟講？

講冷飯邊夠人中之龍黎

所以佢買撚埋 FALLOUT 同 ELDER SCROLL 用錢板回劣勢

過多幾年之後
5G流行嘅話其實應該都會好好多嘅

人中7轉回合制俾人屌到仆街喎

利申: 仲接受到

你自己問sony,我點知點解
人地水喉佬,pkm,zelda呢d都夠佢出曬任何類型既game都得,skin用呢埋ip就照收錢,然後隔幾年出隻正規續作出黎繼續吊住
呢幾年乜春野無雙,大亂鬥,party game咪又係拎住呢d ip換個skin黎瘋狂炒冷飯

講到好似個IP係個天跌落嚟咁
所謂嘅神級IP咪又係經營返嚟嘅成果
講到尾咪又係會歸去整game嘅能力咋嘛

其實無乜好討論，玩過MARIO ZELDA 嘅人 應該會明點解佢地會變神級IP

咁都叫炒冷飯？
隻隻玩落都唔同
係角色一樣

我都想索尼出返捉馬騮炒下「冷飯」

有名你叫PS4 Pro Max

老任好似都好多年出唔到新既受眾ip

Splatoon

佢真係將 WIIU D GAME移植過去當新GAME 賣 當然無玩過嘅當新GAME玩都唔係咩問題
上年仲將 N64 GC 果D MARIO 整埋合集推
但當然啦，炒冷飯呢D 野⋯ SONY 同M$ 咪又係咁，係銷量無老任咁癲者

暗榮 crapcom 機戰 果d先叫炒冷飯囉

慢慢buildup.啫，近年老任創作受歡迎新角 咪 zelda 既米法囉

唔洗買ps5了

呢隻有些許名氣,但唔算好受眾
動森都仲多人識過佢

機戰新果三集 根本係同一隻GAME 改少少扮新GAME，玩足咁多年

Splatoon Arms Ringfit
Sony就係差在整唔到一個跨界號召力 辨識度高嘅ip 令到嗰隻game所有嘅嘢都只係局限返去自己個IP到 而唔係好似老任咁可以 將啲角色延伸去新IP 甚至融合整新game

其實只係反映wiiu 賣得幾失敗啫

呢樣又真，我幾乎乜機都會買，就係WIIU無買

機戰越來越少人買就知咩事,炒到on99,我都諗唔明點解仲有老鬼忍受到玩同一模式同一樣野可以玩足廿年都唔厭

我係你講嘅老鬼之一，我個人可以答你
X 係因為龍神丸 （後生仔應唔識咩黎）
T 係因為果期PS4無新GAME岩玩

動森咪又係積咗幾代先有今日嘅成績
更唔好講splatoon而家出咗兩代喺已經係日本國民級射擊game
個個星期銷售仲入緊頭20位

其實係武肺幫左動森同RINGFIT一把

I see

睇劇情角色互動
唔理玩法了

升爆架戰神丸黎屌打四方 係玩X時唯一願望，「野牛十字斬」！

神機 有得玩神 game 原神

以前D 機戰主角機都仲有後繼機，衣家連後繼機都懶整，正HIHI ，又醜喎 X 果部

就算冇武肺都實好賣，動森不嬲係長賣型

好多game hit都係因為武肺嘅講真

講任記有咩新嘢你未又係阿叻上身唔知睇唔到

你係咪當原有ip 出新作都係炒冷飯

動森唔係話以前一向都大賣嘅咩

最癲係J, 四種主角機四種都有後繼機其中槍同龍後繼仲可以分離合體, bandai出到模型就不得了(但壽屋不了

衣家癲到唔打機嘅人都搶機黎玩，唔同嘅

Zelda無雙我當新game 架

由nds開始先爆出嚟，呢隻game出落手提機特別好賣

都買唔到機，有乜game都無用

我估唔想比錢買獨佔權，有好多限時獨佔好似要比錢開發商

其他廠唔計啦 除非佢出落switch 咁就炒冷飯啦

time exclusive, 又咩咁出奇

老任搞體感wii>佢出PS Move
老任行得太前出virtual boy>PS VR
xbox手制公認手感好>Switch pro都差唔多>PS4死唔肯改到PS5又含淚轉設計
Switch joy-con有HD振動>PS5又跟住sell手制振動

抄書大廠

認同呀，我寧願佢出返GBA / PS1 果幾代嘅質素我，最好出返機戰F 咁
起碼十幾年 打機戰係唔駛理地形

pc mh係用黎玩mod

Xb金會員 》psn+
Xb成就》 ps 獎盃

因為出pc佢一樣有得賺

以為你話 XB 成就好過獎盃 反而XBOX個成就我無乜感覺 ，都係追PS 白金多

sony唔係冇靚ip
單係捉馬騮已經年年都屌佢唔出新作
Siren系列又係好耐冇新作

我覺得儲分開心d

獎盃硬係差小小

我儲埋分抽極都唔中 感覺好似只係多個機會失落咁，定期抽六合彩

Siren系列唔使諗啦，sony轉咗歐美話事之後雪咗Japan Studio，個製作人外山圭一郎舊年已經出走自己開公司獨立整恐怖game

死魂曲已成絕響

w

如果佢好似FF7R 咁獨佔一年之後出起其他平台其實唔差

唔明，即係佢唔再放錢買獨佔？定連sony自己出既遊戲都唔再獨佔？

擺明鋪路想玩限時獨佔

出完ps5一年之後出pc

IP唔係一兩年就可以養出黎
Zelda, Mario, FF, DQ, Persona, PKM, MH全部都係十年以上既歷史慢慢養出黎變國民IP
Splatoon用左6年時間做到變日本國民射撃game,至少打機都會識已經係好勁

我唔介意等，實際上SONY D 獨佔我都無乜即時購買嘅衝動⋯除非我果期真係有其他野做/無其他GAME玩

係，雖然老任硬件垃圾，但無可否認佢真係有創意，例如wii同switch, d玩法堅係唔同主流遊戲，相對sony拿住ps過成世，仲要咁多年連硬件都唔upgrade

PS 一樣有 KEYBOARD MOUSE 黨

鬼咩,佢堆IP好多玩幾年就唔玩,仲要好多都係玩單一題材局限左個認識度,完全無諗過養IP

M& k係狗

但同hack差天同地

最近xenoblade俾官方認可左入左大亂鬥

仲有價格同可以多人客廳一齊玩既特色，唔知點解無咩pc game支援一台機雙手制，明明理論上應該做得到，但無人寫driver

有左online 之後好多都冇左單機雙打

ps應該仲有吧，住埋同一間屋仲要買2台機各自玩，再連線入同一個房間好似有d 7

而家ps5玩饑餓行銷算唔算sony最大既錯誤

SONY獨佔:
索索: 任任軟軟玩唔到
老任/ MS獨佔:
索索: 唔公平, 唔多平台就抗議+罷玩

自掘墳墓

你贏到top controller班wz player?
好似mutex呢d

PC 版 Gran Turismo 7

總係有班人明明比人cut選擇，利益受損既係自己，但反而支持，因為佢覺得自己唔需要選擇，反而係得益者

係咪好熟口面好似某國人呢

正呀砌條靚女就玩哂

冇玩開cod

Top 對top計

手制班pro 會贏 mouse 個班？

上網睇Ninja，shroud都有玩cod 比賽
我記憶中呢兩條友mouse d aiming 好撚癲

pc 黨表示無咩留意主機，即係依家cp xbox好過ps? ps連同xbox一樣都做唔到？

暗榮 falcom 日本一 呢啲 全部都係出起ps switch steam

Spec上新Xbox 勁過ps5

我唔係專精WZ 不過FPS都打左就來20年 自問都算係高端 真係未輸過俾手制PLAYER

Call of duty modern warfare Tournament

Shroud隊 vs crimsix 同shotzzy(兩個都係cdl pro player)
之前既cdl仲要強制用ps4 pro打

Shroud比人炒6比0

不過場數太少 證明唔到乜
不過滑鼠手制冇話冇得打
唔好成日歧視手掣
人廢玩乜都係

隻隻game唔同
你手制玩Cs go緊係食得屎啦

上pc係上steam喎 衰啲就上epic
關xbox咩事
係都買switch啦

只有廢人先會瀨人用m&k
廢就自己改進下技術
淨係識瀨有咩用
打機都瀨屎瀨屁
個人都唔會好得去邊

其實shroud係我眼中都唔係咩神手級
不過重點係想講MOUSE既上限高過手制好多係事實
唔關咩睇唔睇得起事 無話用手制就唔可以勁

點解sony要半退出日本市場? 啲數據點得返嚟

咁佢最少可以話cp好過pc既，睇佢點宣傳姐，人地cp好分佐客源就一定架，正如d細銀行利率都會好d, 但咪一樣唔會搶灑大銀行d客

CSGO我都棄左好幾年 不過你自己既然都咁講
呢個咪就係我所講手制既限制

咁點解係要拎隻手制唔啱玩既嚟講先 都冇aim-assist
有咩意思
又硬係拎Shroud出嚟
Shround都話call of duty 手制同鍵鼠well-balance
唔通你又勁過佢
只係想人唔好成日歧視手制
你唔拎街霸手制同m&k比

不幫啊 上PC啦

又唔係個個都要用Adobe

追求畫質同遊戲嘅頂級咪PC囉
淨係打機主機都夠做啦

佢獨完2-3年port去第度
有心第一時間玩已經玩咗

就算shroud依加唔係最top
但佢對FPS既認識點都高過普通滑鼠仔掛
人地就係分析你聽話controller m&k 好平衡（cod)
除咗手槍同狙（手槍手制好嚟勁）（狙滑鼠）
其他都差唔多
成班滑鼠仔係要話手制廢
真想知佢地有幾撚勁

咁不如你話我知有幾多隻驚係手制可以贏到MOUSE
我根本無指定任何一隻FPS驚 一直都係你係度講COD
BTW Shroud呢個人我就無咩興趣討論 亦都唔覺得佢好勁
可能對你來講佢已經係FPS TOP PLAYER
無話咩歧唔歧視 只係手制上限比MOUSE低係事實 唔關駕駛員事

真心鍾意果D獨佔GAME嘅 真係要買PS5 主機
但可玩可唔玩嘅其實 買部電腦就最正

我主玩r6
你玩過就知隻game m&k 同手制分別幾大

而我十分同意你要改進

所以我玩轉左玩pc版
同返d同級數大家都m&k
而唔係拎住隻mouse 屠手制拎自豪感

咁你要比較緊係搵跨平台既game啦大佬
唔係fortnite 就係cod架啦
仲r6咩

因為冇aim assist
我緊係知冇aim assist既game手制係垃圾
但依加興跨平台
跨平台既FPS有邊隻冇aim assist去對抗m&k先

Apex都有cross

架仔唔care ps5

秋葉原話開賣
成層樓全部都係人

Apex都有好似pro話手制close range特別勁啦
利申冇玩

Ps5 現貨日本冇人排

點知原來要有特別要求先買得，內容農場至鐘意咁寫

12＞10

只係俾switch比下去而已，
賺得冇switch咁多啲人就講到sony會喺日本收皮咁

唔好忘記，switch係半部手提機黎
日本呢個手機/手提機大國唔係浪得虛名
人地本身主機就冇手提機咁好賣
你見原神喺日本都爆到咁唔係冇原因

不幫

都係果句, 要養一個可以比索索葡萄"炒冷飯都大賣"既神級IP
你估話有就有架?
唔好話sony
睇吓依個世界有幾多遊戲ip甚至廠商
出名之後/ ip紅之後因為自己衰搞臭自己個名先?
唔講rockman/ mgs果d舊ip
你睇吓舊年10/10同2077
就分別搞臭一個ip同一間廠個名
班索索一日到黑葡萄老任一堆大ip
又唔諗吓老任用幾多心機去養d ip?
sony養唔出or無心機養就唔好怪人忠誠度唔夠
得戰神我係覺得可能有機會成為神ip
睇吓老任出大亂鬥玩家係追住買
sony係ps3果隻大亂鬥? 好似比人笑到面黃

上還上 千祈唔好比垃圾epic

機界賤種:抵制老任,齊齊買機玩破解

本身就唔會大電視玩樂game... 個delay大到好似stream緊禁

APEX用手制根本無可能同MK打
淨係鏟跳+甩槍 手制都無咩可能做到
頂獵大師場打咁耐連手制PLAYER都未撞過

ps3隻｢大亂鬥｣柒到唔敢睇
簡直係現代版東施效顰
仲要蛇叔比老任出左焗住用雷電

上PC比玩家多個選擇絕對係好事
我係任豚 如果Xenoblade 上PC我一定狗衝
可惜可能性接近0

god of war到依家都冇pc

聽過apex有pro係用controller架wo(比賽個隻）
鏟跳呢d 連suff impact手制都唔洗用都做到啦下話
鏟可以用R3 跳可以改L2

xenogears就有可能

APEX唔用MOUSE係唔會用到鏟跳

所以話我冇玩開
唔知佢咩mechanics
我都係估你鏟跳係咩意思

見有人玩過 不過要喺ps4用mod

見到你成日話電視平過mon有少少尷尬

一樣resolution 同 refresh rate嘅電視會平過mon係因為果部電視係依2樣以外嘅地方差過mon

Display仲有好多判斷質素嘅野，例如local dim zoom, color accuracy, pixel response time, image tearing/ghosting , color distortion, system delay 等

如果有2個display 係完全physical identical，會唔會一個叫電視就平d，一個叫monitor 就貴d？

個封面好似老翻十合一

你講個個應該係兔跳

要改mouse 3 跳個個

咪老屈
我幾時有話電視平過moon

無個出名

唔係出落出名既問題
bioshock, gow, uncharted一樣好出名
但隻隻角都格格分入

「仲未計顯示器
有幾何買4K mon, 4K 120hz mon 天價
但4K tv 就好多人屋企都有」

畫風問題

滑鏟跳同一樣野來佢根本唔明我意思 無咩歧唔歧視 手制本來就唔係設計來玩FPS 單論FPS MK做到既野多過手制 呢個就係手制本身既限制 就算我用PC玩動作驚一樣會用手制

原來有隻咁嘅GAME

索尼黑歷史之一

我呢句野邊到反映到「電視平過mon」
我意思係tv 多人買, 多數屋企已經有
但4K mon 120hz 就好少人有, 通常要買
既意思

點解PC唔可以駁 65吋大電視
點解CONSOLE 唔可以駁4K HDMI 2.1 VRR 靚MON？
用咩顯示其實有乜好拗

P5R快啲移值

無諗過買, PS4 都放埋

真

果位ching 講到用PC就一定要買4K120 “monitor”
Console 就cheap cheap 4K 「本身有嘅電視」就ok

公平d咁講
sony同任記個brand image相差好遠 養唔到ip係正常
卡通或半卡通風格係容易d變化做唔同既game
同埋睇到sony係有心想搣甩d稚氣 或者係想統一美日宣傳方法
用開既吉祥物多樂貓放手唔繼續出
放棄晒indie類型既ip，全民系列都得返golf有續集

唔怪得班fans打ps成日話自己係hardcore
然後笑老任堆野比小朋友女人玩

點解我成日記左你係索粉

我係Sony fans
唔係索粉
兩樣野黎

唔同的？ 唔係廣東話譯音？

老任D GAME 多D卡通者，唔代表係俾小朋友玩，整架THOMAS火車頭同你係咁叫 車車～呠呠～ 就話小朋友者
明明老任D GAME 大人玩都好開心，咁都要歧視～

你見好多索粉都好自豪自己玩既game係photo-realistic,好鐘意笑人地畫風

都唔關咩粉事，有D人係唔鍾意Q版得黎又要話人地玩Q版低B 我都識人係咁
例如隻CYBER SHADOW 好玩，難度又唔錯，買又平（如有GAME PASS仲包埋），但總有人一見呢種紅白機咁嘅畫質就卻步，覺得垃圾，一黎唔記得人地只係一隻好廉價嘅遊戲，製作成本都唔高； 二黎放棄左去嘗試唔同嘅野，有陣時衣家D 3A 太一板一眼，唔係唔好玩，但其他GAME可能先會俾到你唔同嘅樂趣。
呢D人放棄左者，唔代表人地都要放棄。

GT 呢個品牌俾人打到謝咗啦

你會唔會話 3060 同 3070 一樣？
我講嘅 display card 係舉例

Ps5 同Xbox 又冇去到3060同3070咁遠掛

唔知話 XBOX 係得 1080 定 2070

隔代去諗都叫有少少希望嘅，PS4 果隻唔好玩 嘅係叫GT SPORT 唔係 7

冇記錯Ps5話有2070

Xbox再勁dd

人地老任出個d

比卡超，mario , 動森
無打機既人都識

ps個d無打機既人應該唔識

我咪講咗係舉例

唔記得喇
10.28 同人 12.15
點比丫

其實呢樣好L on9，想問下有邊本漫畫係photo-realistic？咁佢哋係咪一見到漫畫就話係低B先睇？攻殼機動隊又係剩係俾小朋友睇嘅低B漫畫？根本老任啲game就一大班阿叔玩緊，反而神機啲game成堆小學生

仆街mon 鳩都冇見過有細路玩啦

廢老玩就多

（躺著也中槍）

香港冇 日本好多

state of play
講到玩你先係打機咁

到有高達 one piece玩嗰陣佢地又會冇問題

人地個campign改咩名都要不滿
有無咁玻璃心啊

佢d神級ip其實唔夠老任o個D咁萬人向,即係你個餅都唔夠人大...

SONY冇得獨佔既 = 人地係惡意收購

索粉好負面
同索狗軟鳥任豚咁

pc可以玩老番，正

一路都搞唔清呢D名詞，我係唔應該亂用

重有跑分狗

叫神粉咪啱

神廠出神機做神粉

其實一早就應該淘汰主機
點解仲會出新機呢？
你地會比錢買囉

老任做嘅GAME係同時可以滿足細路/女人(只要爆機)同GAMER(やりこみ)...

呢隻GAME係忍龍難度...玩左陣都投降...

就好似飲酒飲咖啡就係成熟
飲可樂朱古力奶就係小朋友
幫自己打飛機

最多人識應該係隻Toro Cat

sony都知放佢正前

慳嗰幾百蚊裝木馬spyware, 你部pc咁唔值錢架

你玩家機買賣二手咪得
結果同盜版一樣
唔洗錢

Sony俾咗錢epic㗎

下
竟然唔係epic比錢Sony?

企鵝咁撚豪

？？？SONY俾錢EPIC JM9

between 仲有人研究 pc 玩老翻？

入咪股啦一早你話呢

係先好 幾時steam出P5R即落預購

Epic幫sony吹奏完ssd之後sony 就用咗2.5億美金入股

Sony版direct冇人講？？

數下有幾多黑人出現都好吖

我期待架屌，我買完部PS5 之後都係玩XBOX多，本身都對今年無乜期待
佢會唔會即時講 4月有HORIZON 2， 8月有GOW 架，有就好喇

買部xbox s 搞掂

雙修吧孩子！去呀！

xbox 同switch
主力玩switch

數下有幾多also available on pc

睇SONY event得一樣野做,數下有幾多隻有推出日期

咁呀，三修吧！！！

任豚唔好咁串喎 早排個大叻都唔係好好多咋喎

最完美四修:
碟版PS5
XSS
Switch
RTX3090

利申:無錢玩

有 3090 就唔駛買XSS啦

sony而家最出名ip係abby

老老實實
而家玩xsx仲好
機能又快過ps5
又有game pass

反為ps5無新game

Ps3>xone>ps4pro 下部想轉返xbox
ps5太醜買唔落手

如果而家出索尼大亂鬥有咩新角色好
10/10大猩猩 對鹿鏡井仁 機械弓箭獵人 豬豬俠
Astro playroom機械人 p5男主角 順豐佬 不幫獵人
重力少女 桐生一馬 infamous second son
有有冇補充

SAM哥呢

Sam哥係咪送貨果條友

係

順豐佬咪係囉

p5男主角係任天堂大亂鬥果面喎
唔通2邊走

有steam成就，滿足成就獵人慾望

有咩問題
話晒p5得ps玩到
Switch 得p5s

加埋FF7 金毛mk仲得

光頭佬

咁pc幾時出對馬啊

邊個光頭佬
戰神？
舊都有

捉馬騮主角
locoroco

有排都hack 唔到

佢地索索會當孖車，孖寶網球，2d孖寶，3d孖寶係同一隻game
咁咪炒冷飯囉

唔明點解sony唔咁玩，將啲新game用返舊角色，炒多幾年嗰隻角色，就養到隻索版胡鬚仔囉

PC版係咪同PS5版同一時間出先
唔係既話冇咩意思

PS 淨係冇外掛狗都贏晒啦

馬騮都冇新作重製都冇
比索尼放生唔捉了

咩年代 仲炒driver 又冇人叫你玩A記卡
講SPEC PC硬件每年都進步 PS性價比就會愈黎愈衰
然後頭幾年又炒價又冇機又盛
連機又收錢
PC可以有幾煩 一個steam都差唔多搞掂哂 又有MOD玩
連獨佔都冇埋就得返防外掛有優勢咋喎

steam都成日彈game啦

彈game係隻game問題
steam做商店同dl隻game咋喎
關咩事

早啲玩大作
估計PC版遲兩年

最後生還者高爾夫超級衝衝衝

主機獨佔真係垃撚圾
明明已經有差唔多性能電腦又要買多份

馬騮系列話晒PS一代神作
老任大亂鬥入面都有人物冇出新作好耐

索尼當佢唔存在
Ps3大亂鬥都冇份

連垃圾switch 都畀人破解埋出模擬器
心都涼晒

Days Gone 都放係steam度
咩平台賺錢啲大公司係知既

彈game係隻game問題
咁都唔係問題？

最賺錢係EPIC獨佔一年再上STEAM,食晒兩家茶飯

下次ps6 正係出手制

咁唔係steam成日彈game 係間公司整PC版整得差丫嘛
Cyberpunk ps版整到成舊屎咁唔通係PS問題咩

PS fire

Console撚係鐘意攬住部野打飛機,
明明時代進步緊, 佢地就個腦塞住左

m$走得太前

呢個已經係趨勢, 我十年前一早想咁, 今日終於實現到夢想

猩猩王俾人打？
政治不正確

如果可以2邊走就唔洗搵雷電頂蛇叔啦

經典回帶

唔清楚
合約寫到明唔比出係第二隻？

唔係有隻雷電做主角出係ps3?
佢地諗可能出雷電效果唔錯
你睇出場人物就知佢地諗野有問題

但比你揀會唔會搵個外傳主角排先過系列主角先
當然啦今時今日又可能唔同講法
商業社會既野

呢抽野都唔重要，重點嘅係個封面真係好柒

PS5 加 m1 MacBook air

佢個仔

MBA 用黎玩STEAM？

Sony 股東來，間公司佢哋有份，好似係

呢隻柒野
一係K社廢時比佢
一係比得唔夠錢

GT

DELAY到 2022 先有，再等埋佢落PC可能要 2024

覺得未必會落添

玩forza 好過

各有千秋

FORZA係好玩，但當年GT6係正，係唔知點解PS4隻GT SPORT咁奇特

GT同FORZA各有各好玩

不過現階段計，FH4 係 最好玩嘅賽車GAME，我期待GT7 可以 屌打返FH4

呢個政策對廣大玩家都有利
上面成班屌咩鳩姐
唔撚鍾意可以唔好買

屌你老母死傻閪 自己分錢比人

最緊要係可以多平台對戰

Forza horizon 唔同wor

講番題目，其實獨佔一兩年已經夠賺左想玩而買機嘅人，之後出俾pc可以賺多筆又無乜損失（pc同ps5應該唔算direct competitor)
反正想玩先都係要買ps5，我唔信佢會pc同步出

Openworld racing嚟講的確係FH4一枝獨秀
不過GT係同Forza本傳競爭嘅
btw 唔知Forza 8會唔會加返pit stop呢

咁我都知，所以都仲係期待緊GT7
未來估計SONY都係玩限時獨佔＋PS NOW形式去做
但永久獨佔就應該唔會再點出現，唔夠人爭，佢D獨佔又唔係隻隻都神到非玩不可。

GT SPORT著重電競方向
親民版既iRacing
我認為係做得幾好

咪係 買少部PS5 又慳多舊錢買display卡

原來有人屌鳩 無理過，睇叉盒就知獨佔係無意義，限時 / 直接入PASS先係最吸客嘅王道。

有損ps玩家尊嚴

點解要屌？
賺盡埋pc果筆奶粉錢去開發新作有咩唔好？
反正幾年後仲要未必有一最top果堆
等到嘅咪等

因為有班人以SONY有一堆獨佔（其他CONSOLE同PC係無/唔重要嘅）為榮，所以總會有班出黎屌 「如果無獨佔我買你托柒呀？」
而唔明白，那怕你屋企得部PS5都好，唔獨佔到最後都係對你自己有利，因為你鍾意嘅作品嘅公司可以賺更多錢去開發下一部作品。

第二度玩到
點滿足到我有機先玩 , 你冇機玩 J 嘅心態

無左獨佔咪唔好買ps5囉
買返部萬零蚊既PC玩

最慘而家pc 有錢都要同d 鋪乞卡

ps5 幾時先至可以安裝window

我已經食左一千"炒價"買3080, 估唔到而家炒到差唔多一萬
ps5仲易買過gpu

pc或成最大贏家

好奇問 有邊隻係非玩不可？

Nintendo會唔會將自己第一方遊戲出去第三方平台？獨佔先迫到人買你部遊戲機 我就係因為Mario Kart先買Switch 如果Mario Kart出去PC 我真係以後唔會再買Nintendo遊戲機 那怕要遲啲先玩到 PS如果無晒第一方獨佔遊戲 同樣道理都流失好多客 咁自然佢平台就會越嚟越少game廠上架 或者可以抽到賣game分成議價能力都越嚟越少 咁樣呢個平台就會玩完 遲早變SEGA Sony永遠學唔乖 次次鬼佬做CEO都出事 SIE好快畀鬼佬玩死

廢話連篇, 任記自家驚係其他平台賺左錢唔係佢自己袋緊錢呀,
客源大左落PC唔代表自家銷量都會大幅下降,
你賣多十隻已經抵銷左一部機既價錢, 根本就係你班垃圾食古不化

你咁講點解一隻任天堂嘅遊戲都無出過落PC？照你講可以擴充客源喎

我覺得最主要嘅分別係，sony同x盒賣機其實無咩錢賺，放game落PC賺嘅一定冚得返賣主機賺果條數，但係老任本身賣機已經賺好Q多，佢落game落PC賺到嘅應該冚唔返賣機少咗果條數

咁M$又咁做仲玩埋Game pass? 唔駛賣叉盒呀?
任記部機賣點係咩呀, 用PC係咪replace到
唔該你要駁都用下個腦先

同埋你用56k上網算啦, 反正時代唔駛進步

任記一隻熱門game閒閒地幾千萬銷量
洗鬼分個餅比人咩

係… 得任天堂本身遊戲機係賺到錢 但我認為第一方都唔應該將遊戲出落Steam度 唔想PlayStation咁快消失 始終有部遊戲機實在啲

所以叉盒咪三大平台盈利最低 最廢囉 事實已經證明咗畀你睇

叉盒依家轉左型你又淨係睇部主機
不如第日sony玩埋跨平台果陣你再純拎機黎討論

吓 宜家Sony已經有部份Game係跨到PC 係唔同你叉盒玩咋嘛 轉咗型係因為叉盒點都係Loser 真係好廢 出一平一貴都輸PS5光碟+數位版成個double 咁勁又做乜輸到貼地呀 Loser

冇睇其他財報
巨硬啱啱果份賺唔少錢
sega 都話用 pass 賺到唔少

我淨係睇到XSS+XSX得200萬部囉

vgchart 不如算啦

咁MS遊戲業務盈利高過SONY未？啊 唔好意思 多過任天堂先好再挑戰SONY會好啲

我講果句 , 代表我話巨硬高過神廠同任天狗？

邊個係fanboy真係一目了然, 定係垃圾PR
我就只係一直針對緊跨平台, 突然又變左數字遊戲

A 賺10億
B 賺5億
C 賺4億

C 就係垃圾？
數字舉例

巨硬賣機少過我神廠 , 垃圾
任天狗食老本 , 垃圾

[超絕悲報]首三季營業利潤sony公司遊戲部即使加上音樂部仍不及任天堂

瞓醒未，似係你想Sony死多啲喎
明明你哋PS4咁多game玩，點解收入又唔夠人嚟呀 賺唔到錢又唔想啲game上其他平台

賺唔少錢？我見你哋氣燄咁旺盛 以為你哋叉盒做咗Game畀大佬㖭 乜原來仲係包尾呀 Loser

啲廠賺多咗錢又唔係會派錢 啲game 未一樣咁貴 跨平台未仲方便

得喇神粉
坐番低

收檔啦軟鳥

乖，快 D 答埋 C 係垃圾

你冇機想玩？唔駛旨意呀！！

不嬲都話叉盒係垃圾 唔使咁婉轉啦吓嘛 仲要講C？

明明PS上年獨佔大作云云
又ff7 又tlou2 又對馬 口碑又好
點解收入會無啦啦同人差咁遠呀？
明明PS軟件銷量唔低過Switch
硬件銷量都有成千萬
咪就係因為獨佔驚唔賣得囉
咁要點啊咪開拓市場
另一方便 點解Xbox俾Sony打到仆街
但一樣開始可以有增長？
咪就係因為開拓咗PC市場囉
呢塊餅你自己唔走去食 就到人哋食
而家你係大佬唔代表你遲啲都係
道理就係咁簡單
你唔好一廂情願以為自己為Sony好啦

神廠威武

都係果樣啦, 開新市場絕對唔會係壞事,
前題係佢地有需要
任記為例已經唔駛再解釋

笑左,咁快就沉唔住氣

FF7唔係第一方 係第三方嗰喎 一年獨佔要畀好大嚿錢同Square Enix買(分分鐘抽30%分成都未必回到本) 所以上年其實得兩隻第一方AAA TLOU2同Ghost of Tsushima 無可否認任天堂動物之森同RingFit係好勁 動物之森仲要三千幾萬套 SIE兩隻加埋應該都係一千萬套左右 一隻六月出 一隻七月出 成績其實唔差 照計一年內兩隻都超越到一千萬套 你講到得佢哋兩個平台有增長咁 SIE都有增長囉好冇？

雖然索索對XBots好好睇
不過更加好睇嘅係啲XBots扮持平
成日匿喺啲Post度圍爐打飛機
明明自己對MS都有宗教狂熱
但就成日扮晒蟹咁喺度指指點點
最鍾意屌SONY幫原神宣傳
但明明隻隻Xbots都爭住幫襯藍店百老匯
冇貨嗰陣要生要死
排三個月都繼續喺度排
仲好意思笑Sony飢餓營銷
屌你隻手掣有干擾又話睇唔到
總之Phil是最好的

估唔到你會講返句公道說話

TG Group條柒頭admin不如上嚟講啦
講緊連續崩潰打字嗰個呀
真係唔想傾XSX嘅Gorup變咗日日都要睇你班怨婦喺度Post PS5醜聞打飛機呀
洗板洗到以為係PS5災情苦主Group

XSX LIHKG Group根本係另一個邪教嚟
索狗照鏡其實就係軟狗

其實我都係抵唔住頸先出聲 近排已經盡量齋睇唔覆 但軟鳥近排啲氣燄討厭至極

百老匯有貨吓話班軟狗幫李子良瀨乾淨袋底再追撚含都得呀
最多買咗部機再返嚟笑你班索狗玩原神
利申部XSX喺Clublike買
TG Leo你條柒頭唔好屈鳩我冇機啦

開名好波

條柒頭頭像係Phil Spencer嚟
可能佢屋企神檯都貢住阿Phil BB

改左手機config耳筒仲係窒聲？

打FF12 Zodiac呢啲咁多過場咪一樣窒
唯有當係Phil BB幫我做指公保健囉
啲軟狗叫人用返上一代手掣Wor
同啲話Dualsense係消耗品有四百個鐘嘅柒頭一樣戇撚鳩

咁我好彩改完玩刺客同tetis都無事
真係改完唔掂都無計，打去屌維修或買過隻7x啦

Btw 邊個philbb 做乜咁大怨氣